[分享] 豪裝公屋

一開門

過多一兩年比房署收返就好笑

使左幾錢?

要還原都幾煩

我淨係想知駛左幾多錢

廚房隻防火門去咗邊？

咪咁啦，人地開心咪好lo

40k

過多一兩年
死人跳樓鬧鬼
樓上噪音淋屎淋尿
要調遷就好撚笑

白卡佬全面進場

或者買㗎呢

好似話屋邨士多房
阿姐收埋好多門
到還原嗰陣可以畀錢買

冇明火

樓上班友酸到公屋可以買架傻仔

買D隔離隨時係精神病廢老既屋

酸

電子爐好似唔洗

鳩up 當 秘笈 , 住私樓隔離都可以係精神病大陸狗嫁

如果租既話，隻門唔係你架，係政府財物

拆左原先幅牆同門？

嘩 好撚靚呀

我係屋主一定係屋企開住個門等隔離鄰舍酸下我

簡直係魚蛋咁既租金 燒鵝咁既味道 酸死

睡房0私隱
癡撚線

靚過做餐死要供成世個d豆潤私樓好多啦

個景幾靚
邊度黎

齋講設計其實唔錯 電視幅牆同房門都算靚 不過太細搞到個廁所同廚好兒戲

舊公屋依架好似唔比買

私樓一樣可以整到咁靚，純粹睇屋主taste

見好多獨立屋裝修超老套

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條（需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由

廁所冇問題
廚房細到第時想擺焗爐都唔得

間屋淨係夠住一個人 個廳開檯麻雀都冇位 咁既私隱度好夠啦

你係冇朋友親戚上你屋企?

應該順擺設冇預會煮食 煎塊三文魚都成屋油煙味

其實幾靚

度門有晶片架喎

依家啲公屋仔餐餐出街食咁豪

如果係已經買左嘅
咁整一整真係好過買豆潤私樓

有山景

租就唔好咁整

唔好癲晶片

咪係我地連登仔唔買樓最醒目

咪玩啦企都冇位喎

你唔係日日都用同樣食材/煮定一大堆既話
其實自己餐餐唔同款咁煮 未必平過出街食 好似係

廳部窗口式冷氣機 格格不入

個窗枱好柒

咁都叫豪

求其啦
比人問起住邊咪又係支吾以對

個窗台可以咁搞

仲要勁撚娘，嗰種娘真係

還原果陣搵自己黎搞

Open kitchen好似要裝sprinkler head?

要還原就好笑
有朋友新公屋比人捉到 還原緊

如果係租

捉到9成還原

幾多呎？

覺得幾靚
好有自己小天地既感覺

房署公屋明唔明火都唔比拆廚房門，同埋拆牆都係唔明
好多野佢應該都無入紙申請

新樓先有防火門
舊樓無

裝到靚一靚咪又係豆腐潤咁細

真定假呀 窗都扑埋喎

唔俾人地買左

不嬲政治冷感 但見住政府咁急推
就知擺明推香港人去死 想幫人手推一推
想大家都一齊關注下 香港仲有得救嫁
大家都幫忙 copy下

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條（需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由

brw其實呢d傢私要換都幾煩

真心靚

我住120呎私樓都唔住公屋啦
利申兩樣都買唔起

房署只有部分Y形先有得買，呢種無得買

冇明火唔洗

D窗無哂D窗花咁唔安全

舊唔知
新公屋（佢話）大門廚房門都有晶片
拆咗換咗會知
唔知佢講真定拋下你啦

利申 大半年前同人去拎過全新屋

晶片應該就流既，但會逐間上門影相check就真

有得買果d都係舊

錯
廚房門，廚房地台 ，廁所地台，廁所牆 等等 改動前要同房署申請，如果租的話

1823

點睇呢間屋係Y形？
利申住私樓

應該可以較暗掛

4萬?
我俾夠你6萬，我唔信你做到出嚟畀我

淨係 水喉 煤氣喉 改曬暗喉 已經gg

屬於甲部，不能改動部分

如果張天井相係真係屋外，就已經唔係 和諧型

見到你個名就覺得你講得好有說服力

整得都幾靚
仲靚過唔小私樓

其實真係幾令 最緊要自己住得c服呀嗎

無晶片呃人，實心門就得
還個陣見有道實心門都收貨

洗衣機咁擺法通常都出事
震到仆街，洗一次衫好似拆廚房咁

Y形打後既公屋一定有冷氣窗台，石屎窗台無可能拆到，佢無就即係代表係比Y形舊既公屋

唔係cut左啦咩

以前做過啲房屋登門工作
十間公屋通常就會有一兩間豪裝
你讚下裝修幾骨致，通常就會即刻答你用咗二三四十萬裝修
我成日係度諗扔咁大舊錢^豪裝^真係諗住住足一世？
唔講搬遷要還原有幾煩，問題係值得咩
講真十萬八萬簡約舒適咪算，可能個個都公屋富戶我唔知啦

有西晶片咩 笑死

你太睇得起水務署
成間屋 淨係得出面水錶位 係水務署管
其他屋內都管唔到，佢有權唔俾你入屋，最多截佢水

如果你係住個D屋邨，仲係可以買，只係個計劃停左，無推新屋邨姐

認真 幾可會check 呢D預左租過世
對比起出面D豆腐潤私樓...
有頭髮邊個想做大J...

講緊房署，房署玩起上來可以即時終止租約

山景OK WOR
邊度

張相唔係樓主自己加嫁咩

我都想講,明明係樓主自己加上去

公屋浪費金錢裝修根本多餘
根本改善唔到生活質素
應該用舊錢投資滾大佢 最低目標係脫離公屋

買左先整靚佢姐？

錯，佢做曬暗喉假天花，根本唔知水喉手工如何，一個唔好彩 入面係求9期 眼不見為乾淨，
頭1-2年無野，之後內喉爆，屋主無發現 滲落樓下，樓下投訴 你就準備還原/搬走

補充少少
尤其是唔係賣樓邨
舊公屋有樓齡個埋，久唔久又爆下水渠爆下屎渠，又林下天花石屎，到時叫你整返幾麻煩
試過有單case入伙唔夠三個月，改哂暗渠，跟住樓下單位投訴天花滲漏，跟住叫返佢還重鋪地台，跟住以為搞掂又私改返，然後再漏再鋪慘撚到

房署得鳩閒無啦啦查咩
搞你又要開file好麻煩架 唔想收工咩
交屋嗰陣無穿無爛已經得

又真係幾靚

公屋富戶笑而不語

Open Kitchen 個花灑頭？
Smoke Detector?????

大門旁邊有無600mm 長防火牆?

屋宇署熱線

呢啲人真係抵死

CCTVB/VIU個D節目成日介紹D人岩岩派到公屋直接掟30-50萬出黎豪裝,唔一定係買左先豪裝

呢樣真
自己樓都仲話可以做無賴唔撚整
租樓你夠膽唔整咩

一個眼紅鄰居打個1823就要做野啦屌
公屋最多咩？痴線佬！

都唔係自己物業，俾咁多錢做乜

睇你乜樓，新樓check得好足，要影相交功課，舊樓就真係好hea既
利申：新舊屋邨都住過

你估私樓咩
人地租政府野

所以郁還郁，小修小改好啦
有機會影響到其他租戶一定係麻7煩，搵屎搞

邊有得唔整？打去水務署投訴你內喉爆，
1個月唔整停你食水。

反而想知究竟條友住邊度裝得咁豪

冇既叫你裝翻個防火門雞幾二幾姐

條條邨都有肯定

呢D 舊公屋豪裝算得係咩，新D 個埋俾清水樓你，十個有九個都當自己買咁裝修。講真，排十幾年公屋，點會儲唔到十幾廿萬。

睇租戶啦
交千零蚊租以為自己土皇帝嗰啲就係抵撚死喇
有啲真係諗住自己屋純料裝修得體啲個啲我會同情嘅

個廳用咁多石英燈會變到好唔舒服

如果姐 ，相信條條邨都有呢d人

係咪想講40萬 K係千呀on仔

D相有哂風景,如果有巴打知邊條邨可以幫戶主叫房署免費檢查下安全性

我諗有廉係show個景比你睇先拉起

好驚居民有安全問題 叫房署人員檢查下好d

公屋

冷氣機都衰埋，睇返厚誠最新個指引，佢咁裝部冷氣機屬高危，見到可以投訴佢，叫佢即刻處理

你諗下個比例先

間屋要有幾多呎先可以裝成咁

我就彩你都on9
依家買2房市區都600萬
首期雜費150萬

我住一世公屋豪裝都係40萬
仲唔洗供 成日旅行都得
點解要脫離公屋

好快比人搞

唔好問點解溝唔到女

其實咁樣好過住D豪裝私樓劏房架啦

一定係喇

排到公屋都十年八載
儲幾十萬輕鬆 但私樓首期都係遥不可及
住得入去都起碼20年起
就算期間儲到錢買樓都唔會還間屋啦
豪少少都好正常

重點係有錢買樓一定要脫離公屋咩
住公屋手揸幾層樓收租既大有人在

公屋仔係咁㗎啦 唔敢接受現實

我認我葡萄佢地
但俾我見到一定1823

其實佢窗外面座山好易認,有無住附近/成日經過既巴絲可以分享下係邊條邨

好似話開放式廚房要裝煙霧探測器
如有錯請指教

一齊寫信去房屋署報串啦

唔係 唔個個爐事

電磁爐

我覺得唔太似公屋

公屋就係公屋 呃唔到人

好靚喎 就算冇買 住到十年幾夠皮啦

建議你Wiki左邊d公屋先買得

佢呢隻撚買到咩

晶片係堅 用RFID 掉左出街一scan就知邊戶

錯重點！

新樓行緊？
mains無

前題要有地址

老老實實 算係幾靚

Sprinkler頭呢

比幾十萬出黎豪裝，好過比百幾萬首期出黎住納米房，仲要供

公屋好難先會比政府收
你唔洗同佢擔心

房署有個list 收樓個時全tick都好似幾十k搞得掂

點裝到 房署無俾消防水入屋
家規又無寫，重點係防火門係屬於不可改動，等同結構牆一樣

無錯，2至3萬搞點，視乎單位大小

緊係唔收返佢間屋，
係要佢再洗錢還原

剩係度廚房門都好似成萬銀，如果全改應該起碼8萬

睇下佢facebook, 睇下有無車牌相
有就可以查到地址

千幾姐，唔過萬

你又岩 sor

偷曬燈槽好撚似新樓啲走廊裝修
都幾好睇

帶住VR headset出入公屋會唔會感覺良好啲

如果佢有裝花灑頭都死
衰水務條例

間屋細撚到個熱水爐要幫廚房
個廚房細撚到微波爐都放唔到

住到遷拆搬走唔使還原

買咗嘅關你撚事咩 報報報

公屋都要酸 真係唔知人生幾失敗先要酸公屋仔

買左，都犯消防例 報得

邊只止Y型有得買

想問下400幾呎既私樓想咁樣裝修大概筆直幾多

講真
唔係話唔靚
順眼加舒服
但未至於豪裝下話⋯

咁細間屋用個咁大既雪櫃

咪就係一面屌出面樓貴 另一面就屌人裝修自己個籠屋好d

呢種有冇得賣唔知，但唔係只有部份Y型先有得賣：

租置計劃以屋邨劃分及樓宇類型劃分，一旦獲選中就要整個屋邨出售（屋邨內小型單位大廈，小於17平方米及沒有獨立廚廁單位除外），計劃中出售的主要是各款Y型大廈，其次為相連長型大廈及新長型大廈，當中亦有小部分雙工字型大廈及舊長型大廈出售，因此有可能出現同一屋邨有些樓宇出售而有些則否的情況。不願購買者可繼續租用其單位。

公唔公屋有咩所謂
但井字形公屋送都唔住

部冷氣咁裝 望到都覺得痴線

幾靚

最尾嗰張圖係hk01

公屋又好私樓又好
唔明點解要搞開放式廚房同埋洗衣機放廚房

開放式係因為間屋細，想增加空間感，洗衣機放廁所，部機好快壞，濕氣太勁

咪跟咁貼住有無人睇得出係邊一種間格嘅公屋

做過房署工程
第一次聽防火門有晶片

個廚房切菜地方都無
有撚用

個窗又樣衰有沒浴缸，住公屋企到咁撚窮

香港人核心價值就係想所有自己以外既人死

好心你啦公屋狗也不屌

又整得幾靚

係去屋村個垃圾房，講佢聽邊款單位
俾五舊水佢幫你推兩隻㕑厠門入屋
擺響屋入面就得唔駛裝
跟手物管搵人上黎收樓影相見到隻門就ok
咁就慳番四千銀，交完鎖匙物管又會叫垃圾房呀姐入屋清雜物，
咁呀姐又推番兩隻門入垃圾房下次用
利申：親身經歷

樓上果堆做人做到咁仆街為乜？

望落好舒服

好想入去住。
而且個窗好大，可以愛黎放鬆一流，平日唔出街都得

自我安慰

真係幾靚
唔講都睇唔出係公屋係細咗d

佢呢隻咁舊分分鐘係買左
正路買左豪裝有咩問題
唔明有咩好笑

點解可以拆窗🤔🤔

自己睇
一定要裝smoke detector同sprinkler

有無多更多豪裝公屋相

人地用左電池爐 ...無明火

防火門同廚房牆係入則，好似係

唔係呀個廁所幾靚
但個廚房細到砧板都冇得放

好似話買得嗰d成棟都係買得
即係你隔黎左右好大機會都係買既
咁應該小d怪人掛

公屋仔發現

私樓係隔離 公屋就上下左右都係

朋友1個人住400尺租置（父母退休翻咗深圳住獨立屋）

俾100萬玩到酒店總統套房咁

連登人=憎人富貴嫌人窮的極致
公屋豪裝：同白卡佬住正On9、政府財物369、還原就好笑
私樓豪裝：樓爆rip、等睇負資產

一個二個住寒酸公屋 想人仆街死
On99

200呎私樓和500呎公屋比較可以點更加大？

畀得起幾十萬裝修都唔志在道廚房門啦

畀人發現咪裝番囉

少少錢成班喺度係咁講講講

係囉 香港人唔使咁負面嘅
都起碼叫有個安樂窩吖
好睇企理住得舒服咪ok

嘩個洗手盆五星級酒店咁

好多人都扔廚房門
搬走先執返或比錢解決架啦
大驚小怪

30萬，啟田邨

廣告味好重

係靚嘅，不過生仔點算

樓底睇落咁高

總之係租置計劃入面既邨到今日都可以買架

唔好on9啦

工型 新長型 相連長型 舊長型都有
但雙塔型就無份

和諧式唔撚同Y型喎

Y1邊有冷氣窗台 而且初期既和諧式都係無冷氣窗台架

新邨做維修換門又點計 再裝返個RFID呀？

屌咁總有人住得大過你架啦 咁撚自卑做乜鳩姐

我畀千幾你幫我買返道一個鐘防火門畀我ok？

舊式好似唔比買 好似每隔幾年填一份表 check你有冇收入超出果類 屋企有咩人住緊

諗起公屋鐵閘加個大門電子鎖

咁樣睇電視，睇多幾年眼都盲

咁近睇電視唔怕傷眼咩？

今時今日有幾何睇電視

個廚房笑左 冇工作台面 唔洗切野？不如用單頭爐算啦

豪裝有咩用
一千幾呎屋 有條住獨立屋唔知幾多呎嘅仔走入嚟 第一句就話 咁細嘅間屋 真係全屋靜哂

啟田有得買睇住炒車呀連登仔

呢個post好撚酸一人一個理由安慰自己 又話收返又話精神病又話隔離屋跳樓，轉個頭又話間屋唔係自己

房署例廚房範圍要有花灑頭，而點計open kitchen範圍係睇番入則。單位內要有識響既煙霧感應器，比管理處監察到。消防例如果無拎exemption要喺單位門口外整指示燈for個煙霧頭。
單位外既lobby需要整煙霧感應器，感應到煙要直接報消防局。

簡單黎講要搞open kitchen係超級複雜

有咁多錢裝修唔過資產入息上限？

盲反

講到私樓就唔會

個rate係咁，唔代表我要係市場買到俾你ok?

sor記錯左，應該係Trident先岩

我工作關係日日會上公屋單位，其實十間有四間都裝修到咁上下，跟本無人會理你咩還原

內喉爆 滲落下層 洗唔洗還原？

試下報串，話佢拆牆睇下使唔使還原囉
廁所裝修就不嬲都多人整，唔漏水冇人知咪唔使拆住

其實呢！唔識唔緊要既 但9up畀人知道你9up就自己柒既姐
房署邊撚個防火門rate係千幾一隻呀

睇黎佢諗住一世住喺公屋了

quota錯喎
還原唔係拎呢張
再拎過張中文版俾大家睇

咁就等你表演啦

點解私樓一定又細又裝修冇taste
點解俾左首期嘅私樓一定要供一世而冇得賣番出黎

我早已不是厚誠人所以先記錯數字
又拎唔到份emdi所以先出招求圖

唔識就潛啦，RFID用咗成年幾啦

依家香鄉既人仲有思考過兒登

從來唔覺得暗喉靚，我自己就鍾意明線明喉

通常都唔洗

想請問下巴打窗口機依家個指引係點？我見好多舊村冇冷氣位，都係就咁裝落隻窗度

一班好酸既連登仔

其實新型公屋條走廊都唔係好核突

簡單d講就係冷氣凸出多或少去判佢屬安全/可接受/高危
實際數字唔太記得 但見佢部冷氣機 格硬裝上個窗框上面就死硬，窗框唔係設計去負載冷氣機重量

其實整得幾靚
笑人果D幾多人有自住單位

個廚房不如唔好要啦日日出去食咪得

依個問題嗰陣時我做租置舊村都有出現
Y2型冇石屎台裝，要勾窗，有D大房要掛隻分體式機頭出騎樓外牆，但係好撚濕鳩房屋署或者管理處一定ban但係我見有啲居民關注組又話唔過70 cm可以放寬
其實真係好唔清晰

幾廿盞燈

一字都有

到時比返千幾2千蚊買返就ok 9成人都拆撚左

酸撚到一就知係買唔到樓又排唔到公屋既傻仔

部冷氣望落好似好牙煙

裝修到好似酒店咁

1-2個人住都OK,的確係裝得幾正

係 儲錢上居屋

幾十萬裝潢好撚基本 仲可能住成世 你班仆街都要酸 係咪窮到咁呀
出面租一年樓都洗十鳩幾廿萬啦 你地係咪假膠

平心咁講 呢個水平只係拍得住普通新私樓裝潢 ok靚啦

利申 做大樓見過好多盤

係幾靚

講到間狗竇公屋700尺咁
你望下個死人廁所同廚房迷你到
公屋仔要葡萄都唔係拎間迷你狗屋黎笑人私樓細呀嘛屌你

比你有錢有能力真係會買公屋都唔買私樓？
唔好自欺欺人啦

堅靚

係邊條邨?

你都識講
有錢有能力邊個唔想住好啲
加上而家呢個時代
唔係個個勤力啲比心機啲就會搵到多啲錢

戶主能力範圍內負擔唔到私樓
40萬 一半首期都搞唔掂
咁想裝好啲自己呢間可以住好耐啲屋
有咩酸唔酸 有咩值得笑

當然 40萬亦可以去換居屋
起碼叫做真係自己嘅

酒店咁款

不過九成都係港哩廢老配支那婆家庭，
或者精神病老母配連登仔
或者正常窮思想父母配一堆粗生粗養，然後日日上連登呻既仔女
或者由細到大就夢想做雞，一出黎做野就成身名牌企圖掩飾自己窮臭味既臭閪港女

700一定過唔到 好似100定200內先放寬 但都屬於非法潛建，因為安裝過程有機會無做防水/做得唔好 令個冷氣機架收入石屎牆 個位入水長時間會令入面花鐵生銹，成舊石屎裂，最後跌落街

可能人地裝修黎做假日炮房，平時就住千尺私人樓，呢度只係用黎食女

住左就黎30年私樓，搬過3次屋，真係無試過有痴線既鄰居，係成橦都正常人

住私樓既朋友都話未遇過，佢地依排睇東張西望先知公屋窮鬼原來咁慘

問題係邊

咁出入陣公屋尿臭味又點搞？

電視太近

唔係淨係酸，如果係租的話，係犯埋租務條約
唔影響到人都好，影響到其他人 又話人酸，話人針對佢

全中

想知點舉報

差唔多啦

自己去搵啦柒頭
做仆街野都要問人，
洗唔洗幫你打埋電話留你個名呀

係有條柒頭吹到裝修豆潤公屋好過買豆潤私樓呢下神奇姐

由細到大坐近d都比老母屌
慣左睇2米幾3米距離睇

係連登講公屋真係得淡笑
個個笑人窮走去豪裝間公屋

上一代住得公屋分分鐘儲錢多過你地老豆老母啦

仲有豪裝得都預左住過世
40萬
出去租間同樣大小既樓都租唔到3年呀

睇你煮咩食 但普通家常小菜一定平過出去食
好唔好食另計

好多小朋友覺得所有人只夠錢買豆潤私樓

建議裝修過嘅公屋要做富户審查

上去坐下又唔係住 有咩所謂
有都唔會日日上去啦

連登仔真係酸臭味極重 你睇下頭幾個回覆

係有限資源入面住好d 都要笑

就算係買都十幾廿年前就買落
嗰時都未有依家啲神奇盤
一路都講緊如果淨係夠錢買豆潤樓
不如咁整一整間屋

柒夠未

邊到可以切野食⋯⋯
咁細⋯⋯⋯

公屋仔自己呃自己
左邊右邊住左個傻既，裝到幾靚都冇用

咁你覺得如果公屋豪裝拆埋個結構牆又有無問題？
如果租的話。

啲公屋撚儲幾十萬都唔撚得？
得幾十萬唔通要趕出去租私樓咩
屌你用過百萬就話姐
公屋撚就只可以住清水樓+傢俬？

重點唔係窮，重點係公屋
俾你餐蛋麵$10000，都只係餐蛋麵，永遠唔會同鮑參翅肚相提並論
咁顯淺都唔明，真係窮人思維

已知係租？
已知拆左結構牆？
如果係我收聲

都係諗下唔係個個好似連登仔非私樓不住既思想
有d只求個安樂窩
知道點儲都買唔到私樓
不如投資一個地方等自己住得舒服d
房署有幾多個案係因裝修而要交返間屋出黎既屈指可數啦

會唔會攞成份身家去裝修先

咁影你間屋 放上黎比我地學下野啦 大師

你比2k可以

唔洗還完比番政府？

你都啱
但預咗40萬係包括俾人笑囉，因為呢度係兒燈
當然別人眼光嘅嘢，唔好理咪得

屋宇署前署長蔡宇略位於太子道西加多利大廈的寓所，被指家中漏水多年，滋擾樓下單位，又拒絕維修，鄰居忍無可忍，向食環署投訴。案件昨於九龍城裁判法院審結，蔡被裁定不遵從「妨擾事故通知」罪成，裁判官批評他沒有做好修葺防漏工程，罰款1,750元。案情指蔡的單位廁所地板及牆壁嚴重滲水，令下層住戶要用4個密實袋盛載漏水，高峰期每分鐘30滴。

食環署與屋宇署聯合辦事處早於07 年已認為蔡宇略寓所是漏水源頭，後因負責調查的合約員工離職無法作供，所以要重新調查。

如果係你頂頭上司你又夠唔夠出聲阿??? 仆你個街07年既事 搞到11年都未搞好

幫手出聲執法啦 公務員!!!!

通常笑人窮嗰d 自己…

我係公屋但廚房冇門

其實幾靚，幾有酒店feel
但第1張相睇落咁闊既？應該400呎單位？
30萬應該走唔甩

你入去公屋車場睇吓就知咩叫人生贏家， 好多大富大貴住公屋， 唔係舊到喊gor d, 新入伙既公屋同居屋冇分別。最重要係配套好過私樓， 私樓都要去公屋街市買餸你就知幾on9

窮人思想，以為裝修完就係私樓，自欺欺人

笑什麼畜牲，人均不足600尺都係畀狗住

人地裝修間屋都可以笑一餐

唔明有乜問題

裝修都係想住得舒服姐
做乜撚野姐你

有樓住仲想點呀？
咁都酸唔通擺4張摺櫈，1張摺枱，1張帆布床就ok?
最難頂應該唔係打開門既環境
係公屋低質居民痴線既又有，半夜嘈醒你又有，酸臭味又有

真心唔差

大門，廚房門 同 結構牆 都係同屬一類 不可改動既項目
租定買就 無人知 所以如果囉

吹大啲

戶主多得個裝修佬唔少

私樓喎清
點答你？佢報警 你覺得有人會認得曬所有高官仔女？

因為你地拆左

其實唔係眼唔眼紅問題
係豪裝公屋班人心態有問題，當正間屋係自己既，有錢仲打算拿政府福利一世，俾人捉到係抵死
有40個一早有能力上居屋/自置公屋，仲要死lur租間公屋咩仆街心態？
出面租樓夠唔夠膽未問業主就裝修？

各位連登仔如果想快D上樓，就見一次報串一次
（利申：非眼紅，自置私樓）

其實真係裝修得幾好

不過你比我揀，即使係一房新盤同公屋
我捱得辛苦都係會揀私樓

個屋苑氛圍係唔同，特別係有寵物，或者第時計劃生小朋友

成個居住環境既衛生，鄰居同氣派都係兩回事

伸: 私樓仔，不過工作係要經常登門造訪，特別係公共屋邨

睇比例啦，唔講有錢扮窮個班，講真窮或有病+廢老個班都多
私樓唔係話無，一來睇你咩私樓，二來比例少囉。

靚=\=好
成屋暗喉 假天花 唔方便維修
冷氣機 直情 屬高危

儲夠錢你估唔會轉私樓
唔明點解有人講到住公屋就一定住一世

咪又係公屋 公屋仔

啱，你講得好
我形容錯

因為新樓做啲暗位，點都會留位去維修

而呢啲本身冇呢樣option 既公營房屋
好多偷出黎既野會產生好多問題

你真係係房署做？

睇哩啲post 就知新一代係點 見高拜見底踩
住豪宅就話私樓點點點 私又會話公屋點點點
間屋重要係老豆老母買 自己力都冇出過

房署 新樓行RFID ,
保養 未行 仲用普通1小時防火門

打和super

幾時開始互相仇視

就算唔係豪裝

大把舊式公屋基本裝修都折咗陽台/廚房啦.

捉唔捉/還唔還原係另一回事.

政府有本事既咪搞埋工廈住戶/全港所有劏房住戶同埋丁屋囉

香港地就係鬥賤鬥仆街架啦

私人地，無搜查令唔入得去，吹唔漲

公屋 唔同 無得比

我意思係，成個社會由上至下都係咁仆街，仲講守法？

僭建成個水池都係罰4皮

STOW係業主？

度門咁靚一開門要再趟番度鐵閘會唔會好sad

同埋邊款公屋有呢款鋁窗

oh shit,
公屋用燈槽， GG
大玻璃， GG
冇窗花， GG
冷氣機下面既牆冇左， 變左玻璃， GG

電磁爐用超過15A, 2米內無雙極開關， GG
話唔過15A? 咁你個電磁爐得2200W想煮d咩？

仲有 邊撚個俾你係浴室頂假天花裝燈，
我唔信有裝水氣掣，放張WR1 出黎唔該 ，我幫你放上機電署

唔算防火， 因為電磁爐唔係火， 哩種開放式因為係電磁爐， 所以唔需要防火門

我希望大家見到呢d房
打多d 2712 2712去投訴
改得呢種房多數有手尾唔肯跟
攪到樓下或者左右兩間好麻煩
見到行暗喉就想屌佢

開放式唔需要，但房屋署公屋需要。
即使你用無火煮食，即使你個廚房唔用當吉房用
都唔可以拆度門

房署唔會理哩d野， 因為就同廁所改去水一樣， 只要唔影響到其他住戶， 係放任既。
照道理， 所有既門都唔可以拆， 浴室度門都唔可以改。
所以我地應該睇實際上犯例既野。

點會收返你?最多你搬左要你執返原本個樣

我估廿幾

廿幾萬？ 十年前都唔得啦

公屋裝修邊有人咁得閒出WR1?

佢地又唔係俾唔起

又話豪裝？

佢果啲豪裝一定冇申報同冇出WR1, 邊有人咁得閒搞呢啲野

用電磁爐冇明火唔駛防火門

人地出左價，三十萬全包，我都唔係估得太差啫

未經批準嘅開放式廚房改建

支持屋宇署同消防署嚴正執法

防火門 唔係因為個爐
而係原裝有，房署寫明不能改動

宜家抽到加豪裝公屋都係自己知算啦
你比得果少少租（如果係租）住得咁「試試」正正
你叫其他人點落台

如果買咗就應該得

井字型 無

4萬蚊？你介紹個裝修佬俾我

我

理論係 但唔熟消防例

你呢d食飽飯無屎屙，我真係字聽過d客講俾房署叫還原，正正常常唔攪事邊撚個得閒捉你呀

大把人咁整啦

以前去過個朋友屋企，住天平邨，一入屋我都呆左一秒，一問之下洗左四十萬裝修，人地老母廿年前買左個單位，點玩都得，出面又係山景

屋外同走廊都係觀塘順利邨黎
背靠飛鵝山

其實呢個SIZE廿零萬左右裝修佬已經幫晒你眼見既野
佢睇落靚係因為揀木紋磚揀得好, 同埋木紋搭純白/淺灰+玻璃同不銹鋼(銀/黑)基本上冇得輸, 簡約風襟睇
做既野反而冇乜特別多功夫, 係做櫃會貴少少

成班樓奴響度酸公屋真係好肉酸

根本無手工可言
覺得靚係因為設計得好

酸味重到呢…

30 萬都叫豪裝，咁幾多先正常
最最最普通裝修連傢俬都起碼10萬

佢open kitchen點裝番？
成個空間唔同曬

睇邨
有啲邨係full service
有啲有買

好多買左公屋嘅仆街串過馬撚
鬼唔望隔離係白卡佬或者垃圾屋

當年應該廿萬就有

排10年都未輪到你diu啊

睡房道門十足酒店設計......

彩虹邨買唔買得
諗住幫條女買左佢間屋

上網打租者置其屋

Not found

40k知唔知係幾錢啊?

喂我屌柒班撚樣就係業主
咁我咪好唔得閒
咁我得閒屌多幾件

識人裝左 過入息房處要佢走
佢話自己有精神問題一定要住果到
裝修左就證明左佢真心住 唔係呃
法庭判左佢贏唔洗走

方便扣分

隻門加多幢簾就十足十萬國間私家房咁

你個名

唔理你係咪用電磁爐 佢都算open kitchen
唔關係咪房署公屋事
用電磁爐只係有機exempt 600mm screen wall only

2個阿姐都推唔到啦

申請唔倒

改做開放式廚房，就算私樓都要申請入則的

你唔畀人地裝左office 嗰款一pak 制即變黑嘅玻璃咩

公屋係唔可以擁有開放式
消防條例無樣做到
1）單位內及樓層的公用走廊必須安裝煙霧偵測器
2）單位廚房的天花板須安裝消防花灑頭
3）在靠近單位出口門的位置，必須設置一道由樓面至天花板的全高度緣牆。此牆須具指定的抗火效能，牆身闊度不可少於600毫米，而且以不易拆除的物料建造，例如鋼筋混凝土結構。

幾廿萬裝修都比得起
果啲錢唔差在啦

口罩

屌你老母

新居屋都一樣

管理公司冇野做會查
但自己都管得差就做小家野

但你買新居屋咁整都會出事

公屋始終都係公屋

都無證據間公屋係井字屋邨jm9 樓主擺張相就個個以為人地開門可以直接跳樓嘅井字屋邨

咁認真做乜，班公屋仔唔會理

佢講真，其本上一入大廈全部喉都係房署管。

真係幾靚

有樓有高潮

我係講緊 由頭到尾都冇
係咪因為廚房係露台個邊

還樓果陣比錢還原返果陣就得

全透明房門咁on9 整黎淨係防油煙？